點解海濱廣場個氣氛可以咁恐怖？

點解海濱廣場個氣氛可以咁恐怖？
唔知有巴打絲打去過呢？
以前嗰度有個溜冰場，我見嗰度溜冰平又少人溜，所以成日去。
嗰陣時已經覺得海濱廣場個氣氛好恐怖，入面面積好大但係好多吉舖，啲燈光又陰，人流又少。
自從溜冰場執咗之後都冇再去過，我諗宜家人流應該更加少...？
記得之前好似有人上過去頂樓探險...？ 頂樓好似係一個荒廢嘅酒樓

租出去做片場算啦

封咗幾年嚕
早一兩年有巴打入過去

留名

又話改做寫字樓改足幾年?